發覺吳亦凡的歌幾好聽！

時間煮雨

有一個地方

看甚麼 6 你和我 走一波

果個中二病？

超靚仔個個

我唔係姓吳架wor

衰在走得太前
呢個世界太多愚蠢既人

?

新歌唔錯，仲要ft到travis scott咁勁

天蠍師哥

因為有錢 之前2首都係請美國巨星既composer開個bootcamp寫歌

ya ya 也 ya ya 也

聽講條春鑲鋼珠？

欸欸
你看這條麵它又長又寬